每天有時，我想喜歡吃蛋撻，十分味道

我十分喜歡蛋撻味道，有時，每天想吃

有時我想，每天吃蛋撻，味道十分，喜歡！

有時每天十分，我想蛋撻味道，喜歡吃